msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WPLMS Events\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-03-31 15:50+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2015-03-31 15:50+0530\n"
"Last-Translator: vibethemes@gmail.com <vibethemes@gmail.com>\n"
"Language-Team: partyfave <service@partyfave.me>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.4\n"
"X-Poedit-Basepath: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-"
"events\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/"
"wplms-events\n"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/autoupdate/class-envato-protected-api.php:67
msgid "Please enter your Envato Marketplace Username."
msgstr "请输入您 Envato Marketplace 用户名"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/autoupdate/class-envato-protected-api.php:71
msgid "Please enter your Envato Marketplace API Key."
msgstr "请输入您  Envato Marketplace API秘钥"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/autoupdate/class-envato-protected-api.php:96
msgid "The API \"set\" is a required parameter."
msgstr " API \"set\" 为必需参数"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/autoupdate/class-envato-protected-api.php:167
msgid "The Envato Marketplace \"item ID\" is a required parameter."
msgstr "Envato Marketplace \"item ID\" 为必需参数."

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/autoupdate/class-plugin-update.php:376
msgid "An Unexpected HTTP Error occurred during the API request."
msgstr "API请求时HTTP出现意外错误"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/autoupdate/class-plugin-update.php:376
#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/autoupdate/class-plugin-update.php:541
msgid "Try again"
msgstr "在试一次"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/autoupdate/class-plugin-update.php:417
msgid "An unknown error occurred"
msgstr "出现未知错误"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/autoupdate/class-plugin-update.php:453
msgid ""
"The plugin has been updated, but could not be reactivated. Please reactivate "
"it manually."
msgstr "该插件已经更新但无法激活，请手动激活它"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/autoupdate/class-plugin-update.php:454
msgid "Plugin reactivated successfully. "
msgstr "插件成功启用"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/autoupdate/class-plugin-update.php:476
msgid " Plugin Updates"
msgstr "升级插件"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/autoupdate/class-plugin-update.php:515
msgid "Username: "
msgstr "用户名"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/autoupdate/class-plugin-update.php:519
msgid "Email: "
msgstr "电子邮箱"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/autoupdate/class-plugin-update.php:525
msgid "Key: "
msgstr "密码:"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/autoupdate/class-plugin-update.php:531
msgid "<p>Your plugin update is <span style=\"color:green\">active</span></p>"
msgstr "<p>您的插件更新已<span style=\"color:green\">激活</span></p>"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/autoupdate/class-plugin-update.php:535
msgid ""
"<p>Your input is <span style=\"color:red\">not valid</span>, automatic "
"updates is <span style=\"color:red\">not active</span>.</p>"
msgstr ""
"<p>你输入的<span style=\"color:red\">无效</span>, 自动更新 <span style="
"\"color:red\">无法启动</span>.</p>"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/autoupdate/class-plugin-update.php:536
msgid "Edit Key"
msgstr "编辑密码"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/autoupdate/class-plugin-update.php:540
msgid "<p>Unable to validate update activation.</p>"
msgstr "<p> 无法验证更新已启用 </ p>"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/autoupdate/class-plugin-update.php:546
msgid "Add Key"
msgstr "添加密码"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/autoupdate/class-plugin-update.php:632
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/autoupdate/class-plugin-update.php:638
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/autoupdate/class-plugin-update.php:647
msgid "Themeforest User name ( for Auto-Updates )"
msgstr "Themeforest用户名 (用于自动更新)"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:141
msgid "EVENTS IN "
msgstr "专题时间"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:176
#, php-format
msgid "View Events for %1$s %2$s"
msgstr "查看活动%1$s %2$s"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:197
#, php-format
msgid "View posts for %1$s %2$s"
msgstr "查看文章 %1$s %2$s"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:309
#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:341
msgid "Events "
msgstr "活动"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:355
msgid "Incorrect Date selected"
msgstr "选择日期错误"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:365
#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:425
#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:482
msgid "Security check Failed. Contact Administrator."
msgstr "安全检查失败，请联系管理员"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:372
msgid "Please enter a Invitation subject"
msgstr "输入邀请对象"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:379
msgid "Please enter a Invitation Message"
msgstr "输入邀请信息"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:387
msgid "EVENT : "
msgstr "专题: "

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:387
msgid "view event"
msgstr "查看专题"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:388
msgid "COURSE : "
msgstr "课程: "

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:388
msgid "view course"
msgstr "查看课程"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:399
msgid "ACCEPT"
msgstr "接受"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:400
msgid "REJECT"
msgstr "拒绝"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:415
msgid "Invitation Message successfully sent to "
msgstr "邀请通知已成功发送至"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:416
#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:466
msgid " Students"
msgstr "学员"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:432
msgid "Please enter a reminder subject"
msgstr "输入提醒对象"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:439
msgid "Please enter a reminder Message"
msgstr "输入提醒信息"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:446
msgid "Please send an invitation to course students."
msgstr "给课程学员发送邀请"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:465
msgid "Reminder Message successfully sent to "
msgstr "邀请通知已成功发送至"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:488
msgid "Invitation accepted."
msgstr "邀请已接受"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:491
msgid "Unable to accept invitation."
msgstr "无法接受邀请"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:494
msgid "Student Accepted Event Invitation "
msgstr "学员接受专题邀请"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:495
#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:508
msgid "Student "
msgstr "学员"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:495
#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:508
msgid " accepted invitation for Event "
msgstr "专题邀请已接受"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:504
msgid "Invitation rejected."
msgstr "邀请已拒绝"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:507
msgid "Student Rejected Event Invitation "
msgstr "学员拒绝专题邀请"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:515
msgid "Unable to reject invitation."
msgstr "无法拒绝邀请"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:526
msgid "Invitation Responses"
msgstr "邀请回复"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:540
#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:545
msgid "ACCEPTED"
msgstr "接受"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:540
#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:546
msgid "REJECTED"
msgstr "拒绝"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:540
#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:547
msgid "AWAITING RESPONSE"
msgstr "等待回复"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:544
msgid "INVITATION RESULTS"
msgstr "邀请结果"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_class.php:593
msgid "GET ACCESS TO THIS EVENT"
msgstr "可访问该专题"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:15
msgid "WPLMS Events Widget"
msgstr "WPLMS 专题小工具"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:120
msgid "To"
msgstr "至"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:147
msgid "No Events in next "
msgstr "无更多专题"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:147
msgid " days"
msgstr "天"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:195
msgid "Widget Title"
msgstr "小工具名称"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:196
msgid "Date Range (from Today to X Days)"
msgstr "日期时间 ( 从今日至X天 )"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:198
msgid "Show Events Starting in range"
msgstr "显示专题开始时间"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:201
msgid "Show Events Ending in range"
msgstr "显示专题结束时间"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:203
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:205
msgid "List"
msgstr "列表"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:206
msgid "Single"
msgstr "单独"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:207
msgid "Carousel"
msgstr "重叠"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:210
msgid "Select Event type (optional)"
msgstr "选择专题类型 ( 可选 )"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:226
msgid "Order By"
msgstr "排列"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:228
msgid "Default (Publish Date)"
msgstr "默认 （发布日期 )"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:229
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:230
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:233
msgid "Sort "
msgstr "种类"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:235
msgid "Ascending"
msgstr "上升"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:236
msgid "Decending"
msgstr "下降"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:239
msgid "Specific Events (enter comma saperated ids)"
msgstr "具体专题 ( 输入具体ID并用逗号分开 )"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:240
msgid "Maxmium Number of Events to show"
msgstr "显示专题最多数"

#: /Applications/MAMP/htdocs/wplms/wp-content/plugins/wplms-events/classes/events_widget.php:242
msgid "Show Course Events (on Course pages)"
msgstr "显示课程专题 （在课程页面）"
